男仔到廿五歲仲係處男係咪可悲？

28仲係處男

係社會嘅錯

基本上除左叫雞 會永遠延續落去

叫雞幫到你

身邊除左老母 一位異性朋友都冇
工作 番學 全部都冇 應該話連朋友都冇

啱

同女仔傾計究竟係咩滋味

記得十幾年前試下番教會
圍圈手拖手 比隔離個十五六歲嘅姐姐主動拖住
搞到好緊張
btw 原來女仔嘅手係咁纖細咁滑

唯一一次拖過女仔手

我覺得D 女仔手好粗

係巴士睇到有d想哭

女仔手唔係隻隻都滑
另外 身邊好多fd都係處

有啲好奇想問吓 年齡層係幾大到
Btw 處一鍵留名

me too

係
利申 23

我d fd細唔過22歲

我24都仲係處女

幾時先可以拖下手仔啊

就快20 a0

巴打